岩岩指撚住個同事串鳩佢「尋日地鐵遲兩個鐘就屌晒鬼 一陣打風你記得咪撚走繼續做野呀」

尋日阻你兩個鐘就屌晒鬼
今日掛8號就早收工
垃撚圾

正傻鳩

佢點答你？

偽港奴

即刻體驗佢地有幾雙重標準

佢仲要駁咀「咁打風危險呀嘛」

「你喺公司留到落風球咪安全囉，下，原來你尋日扮晒野扮勤力？」

打風係天災 避免唔到
打風危險

正傻鳩

叫佢一陣補返兩個鐘先走

樓主好型串鳩呢啲柒頭皮就啱，一陣放工走記住同幾個同事陰陰嘴咁指住佢嚟笑

你咁應佢好正

喺室內繼續工作咪唔危險囉

屌個天 屌到皇天擊殺都要屌

琴日地鐵站咪安全囉

根本一定駁唔到

直接串鳩佢扮勤力最好

屌佢都無用

係咁話佢扮野 假

即刻收晒皮

一陣掛左8號再串鳩佢先

咁撚鍾意返工

好波，黎到呢到階段，係要咁

正傻鳩 笠晒水

八號波好留低呀，因間俾雷劈就唔好喇

最好劈撚死啲傻鳩

同佢講咪撚走啦咁鐘意返工

係時候打開個窗屌9個颱風啦

好波ching
你同事完美展現死港豬既特性

正評

駁唔到
如果可以禮貌少少，等佢反思下會仲好

已經無操口
好禮貌

非常好👍🏻

啲傻鳩會撚反思咩
串到佢地笠撚晒水就夠

連個風都即刻增強嚟香港串柒班偽善撚

打八字波唔走做到聽日先勤力既

扮野廢同事

我公司都有呢d on9 推

好波 屌撚醒班港豬
仲未撚醒真係祝你壽終正寢

正 記得成班一齊恥笑佢

港豬快撚啲死啦， 打風又早收工 屌你老母 ， 你屋企俾火燒都係天災 冇得避免

天文台不合作運動搞到全港冇工開

既然危險就唔好早走返屋企啦

繼上次西九港鐵不合作, 今次連風球韋帕都加入了

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

咁撚鐘意返工 唔撚補返兩個鐘都咪撚收工呀賤種

樓主好波

唔係好鐘意返工嘅咩

真？

你同佢講香港咁落去仲危險

屌 黑社會放風個日都收早啦
班廢柴淆撚到

藍絲狗咪撚早收工呀屌你老母

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

Good job

唔好撚走啊！！

駁唔到

弱智？
兩件事都唔同性質

你同事暗示咗新方法
要危險

大約咁上下字眼

又唔同部門
又低級過我
串佢咪串佢

手停口停
天氣關佢咩事？

冇返一個鐘工養唔到家
冚家餓死呀

8/10

push

好波

講到尾咪又係錢，驚扣勤工

屌7你同事就冇撚有錯

要屌到佢上天花板

啱呀 咁想安全咁鍾意番工

留係公司等落波啦

又唔洗咁殘忍，叫返佢全公司既人走哂之後兩個鐘先到佢走囉

哈哈哈哈哈，哪佢留到落波先好走

好波啊ching

戇鳩返工先認真做嘢 遲少少好似殺撚咗你老豆老母咁款

班柒頭返少一個鐘就話餓死，住係公司算數啦

叫佢咁鍾意返工 咪撚提早收工呀屌你老母

好ball樓主

所以其實會鬧人阻地鐵果啲人都係為屌而屌
佢地本身唔支持示威
大家要搞多啲塞車

有冇巴打可以話我知 40幾個義士宜家點 好擔心

白宮聯署：要求美國停止出口管制震壓武器及工具到香港
8月4日截止，要儲齊10萬簽名 (尚欠67,399個簽名)

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

緊本有實力 有料, 你罷工, 返工遲到都唔係問題。

係扮工冇料到 個D人先會搵藉口話要番工

咁鐘意番工, 打風個陣記住番係公司做野啦

有廢老睇天文台都俾人屌，叫佢尊心做野

我公司大部分一聽到話掛8號high撚到呀

係咪呀周生呀？

條街有黑警仲危險

事實緊係冇得駁

咁咪啱囉 留係屋企夠安全
唔通留係屋企安全咩 你同事傻鳩嚟
一出公司即刻比個風打撚死啦

天我條命
擺明有野先8號叫人走

周生出黎講兩句啦

正

屌你老母大交合，掛咩八號風球呀
阻住我返工，我仲要養妻活兒，而家你掛一掛我供唔撚到樓呀

推

仲有上星期東鐵跪低
佢地都係排隊搭巴士死返工 air都無得air
一見係示威者搞就欺善怕惡 偽善到仆街

示威夠係權利啦

啱

ching 好波!

廢既咪要做到自己好勤力咁囉

ching sick ball

The University of Auckland 就於 早前紛爭釋出了statement

屌你唔好咁啦 好癲呀 唔夠你講啦

問翻工 咁你啲責任呢？
佢係有選擇既權利
不過佢屌晒鬼姐
就係應該係話自己有好撚多責任bla bla bla
屌咁多責任 打風吾收工阿ma

型

岩

巴打好波

叫佢地咪撚走呀

周生下午記得繼續返工 香港經濟靠你！

屌 我仲以為你聽到我講野

無錯喎
尋日屌人阻你翻工
咁唔該你今日都屌埋個風阻你翻工

打風放假係權利？
你咁撚鐘意翻工就唔該你留係office繼續做野
橫掂留係室內就安全

屌都戇撚鳩

話人阻人返工嘅今日無資格早走

哈哈

笑撚左
有邊個聽到尋日同事屌人阻住返工既就要去撚下同事

驚就唔好落街返屋企啦

同佢講 尋日阻你兩個鐘
咁今日你做多兩個鐘補數唔好早走

天時地利人和
邊個琴日屌鬼既就串9佢

其實打風同地鐵阻返工可以點類比
打風可以早走舒服返屋企 塞地鐵要喺人多既空間一齊吸有限既空氣加要罰企

岩啊 一腳踩落佢個頭到
屌你老母快閪呢D做啦 含家產
無撚用 仆街

haha 正！

都on9 受外在因素影響我返工遲到都係權力泥架
唔好撚咁多藉口啦港豬 雙重標準就雙重標準啦

點解有啲咁垃圾嘅人…

串撚到班仆街一棟都無就啱 死垃圾

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

做得好

樓主好型

打風有糧出

正啊，心都涼，鍾意番工就留係公司啦
公司好安全嫁

支持85罷工

次次不合作運動之後都有補刀
上次就地鐵工程車, 今次就打八號好波

天氣跟我無關係
經濟比較重要
因為要生計
打風影響整個香港運作

有冇同事串下佢

串得好

屌佢地班廢老身體就最誠實

除咗滿足你個人慾望之外
串你身邊嘅人有咩用？

係咪應該搵多個同路人
好過去製造敵人

仲要咁多正評

明白大家需要一啲事去做安慰/鼓勵
但可唔可以以大局為重？

叫佢快d屌天文台啦

建議韋珀唔好影響經濟

塞地鐵夠唔關佢事 大條理由可以同公司講要遲返

但佢就選擇左屌鬼

咁危險就留係office繼續做啦
一陣落左風球你要再番黎仲危險呀

個同事陣間早走時記得一齊指住佢笑

串得好....

咁鍾意返工，8號波都唔好收工呀！

打風呢啲氣象野我本來都支持 但宜家影響到返工就唔好啦

呢幾個月嚟, 剩係落過3次大雨
2次撐警遊行
今日係暴動罪開審

唔好意思入嚟左一左大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

DLLM 打風又唔見你班仆街咁勤力，留守綱位到最後一刻啦，屌

垃圾

個風搞亂曬個香港囉 我覺得你要打無問題 但要和平咁打囉 阻人做野我就唔同意

唔洗睇內文，讚左先

我支持打風架 但唔好阻到人嘛
手停口停我仲要養家架

應該留係安全地方阿！
陣間狗鐵都係塞，
好危險

呢啲大港豬係要咁樣屌下先得

直到風球除下

你弱智嫁?咁你琴日渴求番工個本意係咩?點解個本意會因為打風變左不適用?

政府暗示 求其垃圾風球都可以停半日工啦
你地罷工一日真係唔撚會驚
政府特登示下馬威比 罷工撚睇

話打風係天災果d 同佢講

打風唔係天災
係因為人類不斷破壞環境
做成溫室效應
先會有咁多颱風

打風都係人煱

咁撚中意返工唔好走呀

正皮

港豬洗同佢解釋咁多

答佢「暴徒」唔撚危險？
驚比風吹甩痼頭就唔驚比「暴徒」打甩個頭？

就係呢d垃圾奴隸做爛屎搞到個個一齊衰

林奠+黑警+鄉黑亂港係人禍添，可以制止，你唔撚出黎幫手？

Ching好波

巴打你繼續留起度唔好比佢走
我去你公司幫手指撚住佢個頭叫佢做野

收工死全家啊

一日未落波出面都唔安全架
留係公司啦

尋晚屌晒鬼話阻返工，今日唔好走，DLLM

po主好波

你哋班戇鳩知唔知道陪審團係救唔到人㗎
[推上熱門］你哋班戇鳩知唔知道陪審團係救唔到班義士?咪再喺度打飛機啦

佢地個腦係唔會明自己有乜問題

巴打好野

我無野講...

真

樓豬好型

我返十二點都要比人叫返去
但返一陣又收工

屌得好

垃圾港豬

咁鐘意返工記住落咗波先好走呀出面好危險的

唔准走呀！
繼續返工呀！

個風正仆街黎 阻住我地香港豬返工

屌得好啊 咁鐘意返工比佢瘋狂OT唔補水啦

同你同事講
打風只要留喺安全地方（office），直至天氣好轉都會安全
所以如果返工時間打風嘅話，正路係應該留喺office繼續做嘢，直至颱風離開，天氣好轉為止

請參閱乜嘢叫不可抗力因素
我年中見唔少你呢種冇讀書就自以為醒，串到人嘅傻仔

我願意8月5日擺工

我年中都見唔少你呢啲撻個term出嚟就覺得串到人嘅傻仔

隔十分鐘串佢一野串到佢收工啦 反正大家都冇心機做野

返企都要塞返最少2個鐘

其實係串緊你地講一套做一套呀傻仔

成日口講要返工要做野要搵食

而家8號波就唔駛做野搵食？

公司野做哂喇咩？

岀面咁危險就留喺老母西啦

精警樓主

咁都要拿返渣沙

8號返唔返都有糧出
比班廢青塞住搞到返唔再工就未必

樓主好波 藍絲同事唔啱就要立即出聲屌 唔使俾面佢

你就係個傻鳩同事？

屌返佢噚日咁多暴徒咁危險都唔撚驚
呢個垃圾風你驚咩呀
做啦望 早收工影響公司運作呀